如果D.rose無受傷 NBA會變成點

爵士釋出埋rose 唔知佢仲有冇得打

去狼到跟翻肥T 唔知會唔會又狂操佢

好想睇佢拎冠軍

佢果種打法點會唔傷

吓吓兩隻腳跳到盡

現役第一人可能仲係佢

杜蘭特會變左去公牛

有冇NBA大神可以假設分析下

笑左

noah+rose prime+jb岩岩彈起頂走bogan條傻閪，有機champ到一次

但都係頂盡1次，因為之後noah都是收皮了

如果brandon roy同greg oden無傷

咁會唔會仲留係公牛 如果離隊加入邊隊都會有火花🤔

lbj會過公牛先

好似誇左🤔

應該個時會公牛對雷霆，不過一切都係ff

以前D人咪又係咁跳，睇你點落地je⋯⋯？

會少左好多款鞋

公牛會（比James）屈到依家 話晒rose都只係29

無如果

著adidas就一定會傷

Lbj會去公牛
Butler會無左影
公牛皇朝

Hawks

睇下今年騎有冇機囉 佢都有份攞戒指

想睇佢打波多啲

佢落地之前好鍾意提起膝頭哥

會帶壞風氣, 街場班𡃁仔全部斷腳